柒頭染頭愈染愈柒[求下聯]

同fd講開染頭，佢無啦啦出句咁嘅嘢，小弟無能接唔到，聽聞連登高手如雲，希望有Ching 出手相助！

6頭6頭愈6愈6

er.......

肥婆減肥愈減愈肥

尻毛甩毛愈甩愈尻

臭閪奶閪愈奶愈臭

淫閪屌閪愈屌愈淫

呢個正

硬鳩劣鳩愈劣愈硬

窮撚叫雞愈叫愈窮

屌，個個隊穿祥嚟嘅

連登仔個個

8=============================D💦

悅讀閱讀愈讀愈毒。

高汁

冇腦用腦越用越冇

大家都好有創意

勇武用武越用越武